麥曦茵鄭秀文賴雅妍新戲《花椒之味》預告

麥曦茵自編自導

海報都見得下人

麥曦茵OK喎

不過個戲名有d蝗味咁既？

講打邊爐 花椒八角

仆街監製個名仲大過導演
戇撚鳩poster

咁都叫有蝗味

香港應該拍多d呢d電影

支持呢套同麥路人
不過預告風格有啲似是枝裕和套海街女孩

有川味

預告好溫暖
支持麥曦茵

除咗支那畜生仲有咩國家嘅菜式同花椒出名
蝗撚到出晒汁啦

咁都搵到位入

我反而覺得戲名似日本片

Ann Hui個名唔係唔出啊？

where is
8個女人一臺戲 同 聖荷西謀殺案

又要等幾耐先上

樓上成班冇野搵野屌

烈日當空

btw 九降風大陸篇到而家都仲未出到街

今年第三季度

賴雅研跟九把刀最耐

但係其他人彈起晒

佢仲未上位

任職旅行社策劃的如樹，在得悉父親突如其來的死訊時，同時發現原來自己在台北、重慶兩地各有一個同父異母的妹妹如枝及如果。縱然父親一直與自己在香港生活，卻要在父親死後如樹才開始真正認識父親。三姊妹在父親的葬禮上首次碰面，命運軌跡終於重疊並相互牽絆…

麻麻地麥曦茵
大概幾時上畫

住在鎌倉的香田三姊妹， 大姊幸(綾瀨遙 飾)、二姊佳乃(長澤正美 飾)與千佳(夏帆 飾)，一天突然收到父親逝世的消息，但因自幼父母離異，對父親早已印象模糊，佳乃與千佳根本沒有任何難過情緒，只有大姊無法原諒被父親遺棄，仍心懷恨意。在父親葬禮上，三姊妹首次碰見同父異母的妹妹淺野鈴(廣瀨鈴 飾)，當她們發現鈴的親生媽媽早已去世，而繼母亦未有善待她，三姊妹決定邀請鈴跟她們往鎌倉祖屋同住。鈴一口答應，跟三個素未謀面的姊姊展開新生活。古都鎌倉四季轉折間，四姊妹笑過痛過愛過，學習重新接納自己和對方。

知你想講乜，但套戲係改編自一本原著小說

鄭秀文啲戲（名）近年都幾趕客，合約男女／失戀急讓／高海拔之戀II／大搜查之女